外圍準備接應呀

外圍準備接應呀
外圍準備接應呀
外圍準備接應呀
外圍準備接應呀

推

曱近平

push

快撚D出黎呀尖沙咀手足，救人呀

接應

唔放好負 推曬所有行動post

推呀

救人

救人啊 唔救冇機會㗎啦

最接近成功一次呀，全世界同我出紅磡尖沙咀救人呀

出黎啊

Push

救人呀求下你地

推！！

落尖東呀

去呀

全世界入尖沙咀救人呀

甴近平

擺上黎把撚，無TG?

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

tui

盡做

家長

推啊

.

救唔到了.........

走唔到了

完咗啦

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

暢運路暢運路暢運路

p

等到8點，成個尖沙咀都係人

仲等到八點

出

仲等..入面手足等左好耐.

係入面等住先啦

尖東要人 即刻放低手頭上所有工作 辭職都要 救人先

咁樣出去會坐10年 留係入面仲有一絲希望
唔好再出黎送頭呀
太少人根本衝唔到出去 留係POLY係唯一一線生機
宜家POPO包晒成個POLY 唔會出到去
留係POLY搵多D食物 水
等今晚大軍殺到先諗辨法

拉撚哂啦就嚟

漆咸道南 救手足 快

理大手足死守 等外界轉機 等黑警武力攻打大學

個plan就係今晚8點

通曬天，警甴都8點最重兵

PUSH

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

睇左““外國準備接應””
仲以為法案有前進展

我出返去先了

冇Lu

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

我朋友而家去尖沙咀，依家至少都有一萬人喺度。
和理非無論放咗工定係點都好，一定要出去企出去又好Shopping又好。
人咁多唔通捉撚晒佢咩。

推呀屌

完全埋唔到去

依家好少咩又？

拉低返個比例

想方法，救理大！入面斷水斷糧，手足走不動了！
大家快搵出路！

尖咀和理非再介入啲 去金馬倫道 求下你

美軍？